# Комментарии по выполненному заданию #

* Реализована система уведомлений пользователя. 
* Для отображения уведомлений необходимо перейти в панель администрирования Django и нажать на кнопку 'Отображать уведомления'. После этого уведомления начнут отображаться на странице /popup. 
* Если нажать кнопку 'Не отображать уведомления', то уведомления перестанут отображаться. 
* Для наглядности новые уведомления автоматически генерируются каждые 10 секунд. 
* В коде присутствуют подробные комментарии.